## Array length et index

Un tableau s'organise ainsi;

- objet = élément

on va donner un index aux objets du tableau 

c'est sa position dans le tableau

- la position 1 est =  console.log(tab [0]);

- tab.lenght va nous donner la longueur du tableau

=> console.log(tab.length);

- pour donner le premier element d'un tableau

=> console.log(tab[0])

- Pour donner le dernier élément d'un tableau

=> console.log(tab[tab.length -1]);
